IB 有無港匯期權玩?

想學bass 咁沽爆港元，IB 係唔係無貨幣期權，搵唔到有得玩

無知一問
佢係咪long put 18個月後嘅港元?

咁咪蝕好多theta

logic 應該差唔多，我都想知價

我應該咁問 ching知唔知佢係咪玩
long put 18個後到期嘅 HKD/USD

ching
係咪玩 long put 18個後到期嘅 HKD/USD
係